想話砌部中配嘅機 筆直5-6千

環球電腦服務
處理器：Intel Core i3-8100 真.四核心處理器
主機板晶片組：Intel H310
顯示卡：ASUS / MSI GTX1050Ti 4GB DDR5 獨顯
記憶體：DDR4 8GB 2400MHz (可加$420升級至16GB記憶體)
機箱：Cooler Master Masterbox LITE 3.1 TG
固態硬碟：SATA 120GB SSD
硬碟：1TB 3.5吋 HDD
電源：500W
加$780 換購Windows 10 (繁/簡/英)
加$420 升級8GB Ram
加$499 升級GTX 1060 6GB
有冇得諗

未加價錢係五千蚊

cpu 可以考慮轉 AMD Ryzen 5 2600

等我5分鐘

頭先嗰個係限時組合 其實係咪自選會比較好啲

同你講伏到爆

sorry5,6千好似只夠低配
但我顯卡得760

有冇秘笈可以最大化呢幾千銀

跟悠二仲好

你用黎做乜先部機?

遊戲多 有時文書

聽講好伏㗎喎..

比起腦場啲list算有啲良心, 但條list又未去到C/P值好高

利申: 冇幫襯過

咁呢

做乜咁執著用intel

同未加windows

同價下ryzen比intel好?
真心唔識

突小小筆直都OK

你跟悠二個list仲抵玩

自己落腦場格下價調整下，呢條list 上新蛋應該6000執到

我 啱啱係newegg買 asus laptop i5 8 代 1050ti 4GB 15寸IPS mon 都係$5900

Newegg買完跟住攞曬啲料去黃金砌 ?

4GB夠咩

4GB VRAM wor 你又唔係玩vr

自己砌啦
跟住Youtube都冇難度啦